民主黨區議員洪駿軒：蔡耀昌不代表我

都係胡主席team人

乜事？

老屎忽係非常時期玩屎忽累成 team 人

蔡耀昌同李華明呢啲大中華膠黎
淨係要求香港有多啲自治
勁on9共匪咁

白鴿黨班廢老快撚啲收皮

冇頭冇尾完全唔知咩事

盧俊宇係邊一team？

Av仁

白鴿

胡志偉
0距離TG之後改晒觀

年輕人係唔同d

白鴿踢走蔡耀昌啦
社區組織協會根本直屬中共

蔡狗出左名仆街

民主黨蔡耀昌：要求平機會調查食店拒招待內地人 並研究修訂有關條例

用左膠之名行奶共之實

No different, 支聯會

CLS

開除黨席 刻不容緩

edith直接係手足黎啦⋯⋯

選舉近了民建聯都會講人話啦

GOOD JOB,蔡耀昌呢種痔瘡要及早疏遠

仲有冇民主黨人表態？

你要睇多s 白鴿有一批人匯點出黎
可班係維穩

使唔使要市民逐個民主黨高層問下

唔割蔡耀昌你又話逼害黃店、中港一家親
割蔡耀昌你又話選舉近了
咁你想佢地割定唔割？

半個南區都出左
連副主席都出聲

蔡狗
收皮！

推

睇下立法會嗰班會唔會出聲

趁呢個機會踢走呢d老而不啦
如果唔係又可以等睇少壯派出走第n次分裂

羅致光、馮煒光、劉千石、黃成智
大把前老鴿以身作則

非針對民主黨
但黨入面一定有人俾中共統左戰
呢班人關鍵時候就會發功

民主黨班後生仔表現唔錯

一部分係因為胡志偉肯用新人

正常都唔妥啦⋯⋯

真心唔出奇

除咗老美之外仲有西班牙

西班牙緊急狀態

期待民主黨有改政綱嘅一日

胡志偉,李永達個人唔錯
最惹人討厭係AV仁,蔡耀昌

民主黨唔係個個老都衰
我樓下議員都係民主黨

聽到佢就諗起麥仔

好心退黨啦！掛住民主黨個牌做保蝗党嘅嘢

好彩四方嗰班退咗,唔係就仆街啦

Av仁呢半年好咗㗎啦

黨內逼宮最好睇

要做大愛大中華膠就好心脫離所有政黨慢慢去做啦
大佬落街問下d人都知呢個時候block柒支那人先係正確做法啦
佢而家大中華毒癮發作突個頭出黎擺明就係想成個反共陣營攬炒

block撚咗佢啦

一係佢自己退

一係民主當凍結佢黨藉

佢係民主黨除左64搞晚會

有咩係同泛民同路？

今次割得好呀 呢d豬隊友真係要割

可夋二有冇米五

民主黨割得咁快
好啦咁呢單野就只針對蔡生

條友割我哋黃店手足先
叫平機會(即係政府)查自己人

南區成team人都割咗了

其實後生嗰班應該趁呢個機會
將大中華膠老鴿趕離黨
呢班人根本就係負資產

賣港昌

明顯係民主黨路線之爭黎

睇個勢係後生個派贏

輕既大中華派系全面退出民主黨既核心

重既成個大中華派系出走

呢條柒頭收皮啦
成日賣港
對新移民就搖頭擺尾

又分化

屌你老母直接退黨啦

正常咁大個政黨
都會有臥底

昔日既區羅柴集團

一早屌撚左蔡狗十幾年,
成日係度撐新移民,
仲記得 係民主黨FB第一次留言就係屌蔡狗賣狗賊

屌你老母仲要係去請願

求平機會查黃店

蔡狗

我覺得白鴿留老鴿吸大中華膠票係ok既 eg 楊森
前題係唔好好似蔡耀昌咁做埋啲on9野 跟本冇野搞搵野搞仲要倒米

前面匯點都留低唔少親中派, 蔡本人係咪臥底唔知, 不過好明顯離撚哂地, 左膠左到完全唔睇咩時候

可能佢就係想話 選舉近了民建聯都識講人話啦 但蔡耀昌唔識

明顯唔係啦⋯

咁可能我誤會咗 唔好意思
蔡狗必須屌

條撚樣當時點入鴿黨？仲做到中委？

其實你睇佢地近年D言行已經露哂底
完全係11哥d friend

好似四方av仁嗰啲少啲出聲仲好,唔好同蔡狗呢啲垃圾行咁埋

文宣戰線好大鑊!支那港共黑警就黎成功搶返輿論主導!

曱甴濫暴濫捕條撚樣就啞狗,屌佢老味

乳鴿
老鴿

十一哥一心想做公民黨阿頭,佢仲講過想做香港嘅執政黨,傻得咁撚交關

講錯 都唔係近年
李華明97前已經比黃毓民龍門陣追黎住屌

《民主黨九龍城黨團就蔡耀昌先生個人言論之聲明》

就本黨中央委員蔡耀昌先生在一場合中指有餐廳因應疫情而聲明「只招待香港人」屬歧視，並要求平等機會委員會跟進，我等謹此聲明：

面對嚴峻疫情，政府拒不封關，香港各界自行採取不同措施，防止疫情擴散，包括拒絕招待中國大陸人士，實屬萬不得已而為之法；

我們誓與香港人齊上齊落，蔡先生之見解絕不代表我等立場；

蔡先生身兼本黨中央委員，發表之言論理應顧及本黨「封關保港」之立場，鑑於其言論與本黨立場有重大分歧，我等要求蔡先生立即辭去中央委員職務。

民主黨九龍城黨團
黎廣偉 周熙雯 蕭亮聲 馮文韜 郭天立
馬希鵬 麥瑞淇 黃國桐 黃永傑 任國棟
2020年3月14日

#蔡耀昌不代表我

佢哋呢啲唔似民主黨老伯伯咁
勁似係俾人統戰
前幾年已經走左幾個
但仲有啲喺度

司徒華養的狗同新世代內亂

成個黨同佢割

區選前
觀塘有事佢真係落左去幫手

肥仔明咪就係九七前投棄權票否決左直選

俾碌然屌到dead 左

蔡耀昌落地獄

楊森同鐵頭何嗰班退離黨常委後都無搞呢類on9野
但蔡耀昌仲做緊常委
既然落力喺社區組織協會
根本就應該退黨
唔係只會俾人覺得黨分裂

咪搞啦散左咁耐
麥仔都就結婚

d大佬未出聲

現任議員係時候表態

民主黨係時候清下瘀血 改朝換代

迫宮啦
一係佢主動退黨 一係踢佢出去

你們中出了二五仔

民主黨真係要show下自己決心
你要人含都清潔乾淨先啦⋯⋯

點會容許蔡狗呢d人係個黨度

無人格o的朋友

快撚啲踢鳩佢出黨啦

成個九龍城區反佢

老鴿係咪想害死成個鴿黨

蔡耀昌呢條仆街踢佢出黨有冇官做？

民主黨好難開除黨員
有個民主黨創黨成員陳莊勤
成日在報紙寫妖文鬧民主派
都係去到上年先被暫停會籍

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟😣
希望藉此可以幫到仔女
仔女有需要可以入黎
資料絕對保密

官方泛民打手

白鴿黨係建制b隊

唔似無人格通處做軍師咁噁心 幾好幾好

佢成日畀人屌到要曱甴護送走佬

蔡耀昌=社協=施麗珊=靠支援大陸人呃政府資助嘅人渣

蔡耀昌仲未死

踢佢出黨乾手淨腳啦，成鳩日出來幫新移民好心就走去獻世派啦

民主黨 賣港賊 蔡耀昌 落地獄 港人優先

咁呢D澄清有人上黎做係好事黎既

真 俾狗爆頭又拉埋

天生一副硬骨頭！

明

我要見指揮官！

上年泛民都仲係呢啲大支那膠廢老做主流
宜家時勢變化終於要同佢哋割席
希望呢個好肖頭真係堅

社協肯撚定唔係黃
如果南亞之父屬於左膠，社協直頭藍到黑

又狗咬狗骨鬼打鬼呀？

全靠連登巴打監察有力

已割

【民主黨聲明】蔡耀昌及社協立場與民主黨無關

就近日關於本黨蔡耀昌代表其工作機構社區組織協會向平機會投訴食店不招待內地旅客一事，民主黨中央委員會現作出以下聲明：

民主黨中央委員會一般而言不會過問成員私人的工作內容。就蔡耀昌及其工作機構對有關議題的立場，民主黨中委會特此澄清，此前未曾討論相關議題，蔡耀昌的立場亦與民主黨無關。因事件已引起公眾關注本黨立場，中委會將在3月14日詳細討論。

民主黨
2020年3月14日

#蔡耀昌言論只代表社區組織協會
#並不代表民主黨立場

唔知蔡耀昌唔會唔退黨呢

適量大中華係要既
一堆大中華走晒唔係辦法
香港好多人覺得唔可以唔認自己中國人

畢竟班乳鴿做「社區主任」同做「區議員」嘅叫板能力都爭好遠。

搞9黃店仲好意思留低？直接問下民賤聯仲有無位啦

民主黨事先唔知，咁答左我一個問題
咁之後既問題係

蔡耀昌代表既組織做野路線同泛民咁矛盾
點解仲可以留係黨

民主黨話唔過問黨工私人工作內容
但奶共親中反黃店呢d都唔過問？？

如果每個黨員都可以有唔同立場
咁何謂一個黨一個組織？？

幾時先百屌成材

老呢班真係不知所謂
快撚啲退啦

踢出黨？

條撚樣衰撚過保蝗,司法覆核蝗蟲七年限期

蔡耀昌直接去民建聯啦

當年入黨就唔奇嘅 689都屌過64啦 人會變
問題係變撚到咁都仲比佢做中委真係不思進取

我都識過有人係黃但認同中國人身份

希望佢地進化速度快啲

黃絲搞黃店
聞所未聞

踢走d老屎忽，個思想跟唔到

開除黨籍

羅健熙話到事就唔使話發表個人立場啦⋯⋯
應該係有議席個班先有實權

其實呢一刻根本就民主黨洗底好時機
如果肯踢走老而不呢啲瘀血
真真正正與香港人同行
就可以洗走永續社運產業鏈既指控
如果有人mon po識做啦

泛民不意外

坪石區都出左

條友已經唔第一次，仲衰過立會啲泛民

2013年12月19日
蔡耀昌遭黨友批損港人權益

無錯

唔好再亂屈啦

個個話蔡耀昌不代表我有咩意思，普遍都會覺得係黨政策啦
如果大波嬅，barcode忠做完某啲嘢政府可唔可以話個人言論#大波嬅不代表我

民主黨好多老鬼都退咗落嚟，但唔明點解單仲偕咁鬼嘅人，點解可以而家仲佔據住中常委，民主黨以往好多決策，都係因為佢帶風向造成嘅，包括支持領匯上市、支持港珠澳大橋工程、（差啲）支持網絡廿三條。

班後生做得幾好，時時都係呢班舊電池陀衰家

可能就係係老屎忽圍爐完就發表，但新個班就唔鋸掛

咁都得

民主黨內後生一代既第二梯隊（50+歲）

要改革腐敗
就要留系體制內

連登仔:泛民係同路人

收皮啦，入得民主黨，邊有好人做

兄弟爬山各自努力，不分化不割蓆

錯，係民主黨出名仆街

蔡耀昌先係最符合民主黨立場喎
按而家講法
民主黨定位不嬲係淺黃

你五毛，你分化，你熱狗。
連登:我唔係要贏，我要保皇輸。選泛民

嗯嗯，搵佢試水溫，見勢色唔對就割蓆

肯割叫有d進步
雖然有多少係無奈被迫

蔡耀昌同施麗姍有無路

無都無人信

有進步

咁又有少少唔同
蔡耀昌只係其中一個中央委員（幾十個其中一個）
連中常委都唔係
無律政司政務司咁高級
你當係行政會議成員啦
譬如葉劉講錯嘢咁
然後政府話不代表政府立場

蔡耀昌淨係識城支那新移民
明眼人都知係共產黨

含淚撐這些廢老都是白痴

根本民主黨老個班全部都停留係廿年前。
班乳鴿睇唔順眼就退黨自己搞啦。不代表我有撚用咩

何喜華蔡耀昌施麗姍3P

廢老區難得既清泉呀好彩無投錯

跟據歷史應該後者會大啲
如果黃壁雲初讚贏左個後生仔既話

選

無嚟禮貌
你d負皮

洪駿軒根本係手足嚟！

佢同軒仔真係出心出力

其實退黨佢地就無資源做野
有啲野真係逼不得已

邊度有資格出走，無資源，死硬

開除佢老母個臭閪黨籍啦
影撚衰哂

應該要清黨 踢走老人政治

新同盟都係10年反對民主黨入中聯辦談判嘅出走少壯派
而家有19個區議員
掌控西貢區區議會

要老派收皮 新人上位

大中華膠廢佬八十年代出賣香港比中國

胡主席？

下

一群民主黨黨員的聯署信：
#蔡耀昌不代表我

最近兩星期，民主黨 中央委員 蔡耀昌 以其他團體身份發言 指控「只招待香港人」的餐廳屬於歧視，並要求平機會處理，我們有以下回應：

林鄭政府面對疫情，強硬拒絕對中國封關，並稱全面封關等同歧視，直接加劇疫情在港傳播，才有餐廳保護客人自救的行動出現。蔡耀昌的言論等同支持林鄭月娥拒絕全面封關， 他作為中委，其公開發言 與民主黨堅持全面封關立場出現重大矛盾。

我們堅持與 香港人 站在同一陣線，並促請蔡耀昌辭任民主黨中委，以尊重民主黨立場。

聯署人：
郭天立、陳堡明、蘇逸恒、李偉峰、黎寶桂、陳炳洋、韓俊賢、盧俊宇、洪駿軒、麥瑞淇、黄麗嫦、尹家謙、蕭亮聲、鄭景陽、黃永傑、林紹輝、劉貴梅、周熙雯、任國棟、朱子洛、林冠存、黎熙琳、黎廣偉、鄒穎恒、陳欣兒、梁翊婷、冼卓嵐、葉梓傑、張茂清、翁誠光、林卓廷、嚴駿豪、伍凱欣、黎駿穎、黃偉賢、鄭麗琼、黃國桐、賴文輝、周卓奇、曾自鳴、潘秉康、伍軒宏、陳旭明、馬希鵬、郭㙟豐、郭文浩、陳汶堅、莊榮輝、林子琼、何杏梅、林廷衞、趙家賢、張國昌、周曉嵐、黃啟明、梁永權、黎寳華、吳定霖、徐生雄、黃凱盈、易承聰

5:0

過完區議會，其實夠資源分裂所以核心班老鬼先深夜出聲明

17年？

連登成日笑尻唔同意見的人係熱狗
白鴿黨黨員更仆街佢地又唔講

因為胡志偉當年都被old seafood打壓（李華明應是其中之一）
遲遲都上唔到位
好彩而家媳婦捱成婆
都無打壓其他人

以前要靠立法會班大佬養住嗰黨所以要睇人面色
今次大班乳鴿喺區議會拎到席位
有返多啲資源（甚至幫手養返嗰黨）
自然可以大聲啲

仲有四方西同林卓庭搞到帝怡選區單野
林卓庭今朝即刻衝出黎啦

2012年香港立法會選舉中，蔡耀昌代表民主黨參選新界東選區，以10,028票排第14名落選，被沒收選舉按金。
如果佢當年選到立法會，咁就......

我估踢走左佢，佢轉頭就會入港共做

呢3個真係禍港冚家祥

今個任期內你又想唔計

你講緊鄺腎？佢似做show多d

其實成個白鴿黨都不了

屌你班守護孩子都食TG啦，洗唔洗當神咁拜？有邊個冇食過？

李華明好似最近投哂共
屌鳩手足舉美國旗，話好傷心